JR由東京去名古屋，上網無得訂？

我搵後搵去都係得JR East有網上訂票系統，但揀東海道新幹線又無得揀Nagoya...

請問巴絲打，買跨區JR飛係要walk-in 當地買？我打算之後由東京去名古屋，然後由名古屋去大阪

ekinet有得訂東海道新幹線喎，我訂去京都既飛都係咁拎

試下 jr 東海

JR East日文版eki-net先可以訂東海道新幹線
中文同英文版都訂唔到

東海道新幹線喺JR Central(JR東海)嘅路線
佢個訂票系統要會員先用得，兼且要有日本信用卡同住址

如果唔係繁忙日子，去到車站買即班仲方便
反正班次仲密過香港機場快線/澳門噴射船

唔該各位！
咁睇黎我應該會直接walk-in買，見網上嘅都係買JR Pass, 但我只係單程由東京去名古屋，再由名古屋去大阪，買Pass好似無乜用

坐巴士啦
Willer express

東京去名古屋要5粒幾鐘喎巴打 我怕坐到屎忽痛。
不過都係一種方法，如果我walk-in買唔到JR，我會用呢個方法。感謝！

冇可能冇位，記得買のぞみ ，最快

無可能買唔到新幹線飛，Nozomi+Hikari+Kodama加埋同地鐵差唔多密
同埋佢下下16輛編成好難無位

感謝！咁我就放心了。
Btw, 想問下由名古屋去大阪個程係唔係要到左名古屋先買到？我係東京應該買唔到？

東京買埋都得
講清楚班次就okay

坐中央本線去啦

東海道本線重好喇

試下夜行巴士,慳返晚酒店又訓得舒覺

上年10月先試過一次,用最平價果架車都覺得訓得好舒服

不如坐中央新幹線啦

等多十年